籃波post不如開返係健康台好無？

都係為健康玩下郁下個身架姐

不如叫連仔開返個兒童台比你派膠?

都係玩具台啱啲

太極都開係體育台啦

填填區?讀完K3未呀小朋友 好可愛呀

捉呢d字失，應該讀完k3但未讀完p6

笑下都唔比?咁你啲波台狗成日笑鳩籃波係咪連學前班都未讀完

成日吹住冷氣唔係好健康

捉呢d字失同舉手同老師講有人舉手參唔多

籃波狗係會係街fake空氣轉身

點同

玩具狗講野無啲邏輯，笑藍波同低學歷有乜關係

收嗲啦死八婆

健康台啦，籃波用黎養生ok

多都可以打做參 係咪用手寫版寫字啫
籃波狗fake轉身就要比你笑 佢地都未笑你地班波台矮撚啦

屌下你地笑籃波就係玩具狗?你又咩logic

你去黑洞

波台弱智仔講野真係特別on9

淨係識講k3，弱智

睇黎籃波對智能發展無乜幫助

我講其他你咪又會話我淨係識講個啲 波台啲矮仔講野真係零舍無腦 快啲學識打字唔好再用手寫版啦

乜野手寫板？

駁唔到就扮傻仔 死返波台派膠啦 走出嚟盞比人撚

講野無腦同用手寫板有乜關係

清，初頭以為你入黎撐下籃波，傾傾下覺得你真係似輕度弱智

好心你碌返上去睇清楚啦，我唔係冇啦啦講手寫版架 有閱讀障礙就收收皮先啦 仲話人弱智

你就閱讀理解有問題 樓主句野點Match 落多唔多呀智障😂😂😂

波台狗比人撚完就開始班救兵

你條懵撚都幾搞笑😂 真係唔知邊個撚邊個😂

Btw 閱讀理解有問題難怪你覺得自己撚緊人

依家係咪玩接力呀?到另一隻狗喇?

有閱讀障礙快d學食咖哩啦！

咁你呢

玩捉字失究竟幾撚多碎
講粗口會唔會打冷震

推一推先 有隻癲狗係咁吠

小學雞黎

落左街射空氣了

我不嬲都冇屌過肥絲捉人，波台狗唔好屈得就屈先得架

波台狗果然係團體動物，一隻敗走就會成埋衝入嚟

sorry囉，啱啱幫襯完伯母

又無人學你捉字失 咁緊張做咩

打返啱隻字都要比狗話 波台狗真係好霸道

主要係話緊你捉字失呀閱障

依家笑鳩下你都唔得咩 洗唔洗話比老師知先

條友仲要以為自己好臭串

搞笑在以為自己一個撚曬咁多人 細蚊仔發脾氣

樓主做咩針對籃波 我大隻高靚仔